chrome homepage出現左個神秘制

有冇人知係咩黎 禁又冇反應，好似係張圖片
係第二部電腦開chrome 又冇咁既野

lm

我都有

好想整走佢啊 求救

bug黎
唔係中毒

LM

好似已經fix左
但唔係個個同一時間收到更新

最驚係中毒...
係咪代表要等佢自己消失?

尋日見到，而家更新後消失左

yes
等更新就得

多謝解答